邊度可以修理銀器？

是咁的，我有條銀手鏈個扣位，因爲設計差用得耐斷開咗。

但係眼見好好多鋪頭只有賣銀器，唔知邊度有得修理斷咗既位置，有無巴絲可以介紹鋪頭，多謝

pish...